買xzp定iphone 7 好？

會打機，想電量長氣啲

續航力 iPhone 7plus > XZP > iPhone 7

打咩類型Game多？

iphone7 見佢4千幾，但個mon有啲細 母親的決擇

moba

打機就緊係要畫面同聲音啦,
畫面:
iphone 7 mon: 1334x750 (約720p, full HD都冇)
xzp mon: 3860x2160 (4k mon)

聲音:
iphone 7: 機底單喇叭, 冇3.5mm jack
xzp: 正面雙喇叭立體聲, 有3.5mm jack, if用sony無線耳機, 藍牙有LDAC

iphone7 係16年機,
xzp 係17年機,
同樣價錢, 你想買新款機定舊款機?

Iphone7雙喇叭喎

Ok

xzp同ip7比 簡直係侮辱左xzp...

係都搵部8plus黎比啦 不過貴成千幾銀

我兩部都有 只能說性能來講 xzp依家真係機皇 除非gay cook將ios11寫返順啦

sony機定價都係貴到on99唔值身價,
但當sony機出左一排, 跌一跌之後, 即刻成為性價比之皇
4千4蚊就有部今年的機皇

以6"mon機身體積擁有5.5"mon視覺，4G ram 195g重量的確係重量級機皇

以前iphone最鍾意講dpi,
想問下大mon睇720p係點

利申, 用開哂機, z5c, 老實講, 720p好夠用, 不過720p仲要1年前舊款機仲要賣咁撚貴就真係呃水魚

唔係話ip7好，亦無話xzp唔好，只係你講到係機皇有商榷餘地

其實講笑姐
個個牌子的機都有唔同問題,
sony用家黎講, 最大問題都係佢相機冇光學防手震, 所以夜晚低光d相noise多,
xzp 壓低左解像度, 提高左pixel大細, 但都係杯水車薪

所以如果樓主話要影相, 仲要特別係影夜景, 我一定出黎叫佢唔好買sony,
但如果要打機, 又要聲又要畫面又唔可以太貴, sony真係捨我其誰

xz1c啦

sony機岩岩出, 未跌價, 性價比低
等多1,2個月就抵玩啦